上星期一跌完1000點 準備重回25000

咁多位好友執左幾多平貨 訓哂身未
25000前 要買滿成個倉啦 火箭準備

點解你d post 多數無人覆

燈